推！今晚7.遮打花園公務員集會！！

見到熱門完全冇講
記得今晚中環
唔單只公務員 普通市民都可以參與！

推

應該要保護站出來的公務員
改為公務員以個人身份站出來與巿民同行?

Push

1900 遮打花園
休班公務員與市民同行

推！

去！不過今晚係和理非主場！勇武暫時休息

今晚見

大家應該都知，已經係今日既新聞主角